# Ich seh sie an

ich seh sie an und das sehr oft <br>

hab gespeichert ihr gesicht. <br>

wenn ich da bin seh ich sie <br>

wenn ich fort bin seh ich sie.<br>

<br>

sieht in meine schönen augen <br>

und weiss sofort was klar ist: <br>

wenn sie da ist sieht sie mich <br>

wenn sie fort ist sieht sie mich<br>